###### Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
- var: Старая версия объявления операторов, имеет глобальный характер, перменные объявление таким образом становятся доступными ещё до фактического объявления, со значем undefined вместо ошибки исполнения.
- let: Актуальный способ объявления переменных, имеет блочный характер, то есть переменная не видна за пределами блока, в котором объявлена.
- const: В отличии от let, переменные объявленые таким образом не могут изменять значение и оно должно быть присвоено сразу при объявлении переменной.


###### Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
Во-первых из-за того, что это старый вариант объявления, а во-вторых, из-за поведения таких операторов - она видна глобально, что может создавать неочевидные проблемы, когда кто-то работает с таким же именем переменной в своем коде, отдельно от твоего.